# TP4 2023 <!-- omit in toc -->

Pour ce dernier TP, nous allons compléter notre logiciel de menu de restaurant.

Vous devez donc concevoir une application graphique à l'aide de QT. Celle-ci devra permettre d'afficher un menu à un client et de prendre sa commande. 

Partir de ma solution


Ajouter une image
QFileDialog pour choisir les fichier
Afficher le total a payer dans un dialog quand payer, et avoir un bouton de confirmation. 

ajouter l'internationalisation

remettre sur git 

ajouter multi thread ???  avoir une bannière qui affiche des spéciaux ou un texte qui scroll, ou une image random

ajouter la documentation
    -documenter l'entête de quelques fonctions


limiter l'affichage a quelques repas et quelques items afin de ne pas avoir de scrollbar (mettre scrollbar en bonus)